[中立區] 西維爾 對 皇家馬德里

馬細路真係好勁

hi

一齊睇？

有冇水心？

西記主場好勁

escudero球解圍好瀟灑

安桑斯

拿斯尼射得太正

發牌氣都冇黃牌

賓那達

馬些路插夠水未

c朗

歐偉倫

西維爾個後防炸彈到呢

屌 十二碼

撲到波

個gk on9

痴撚線又十二碼

打交未

C朗正賤種黎

連續三場三個十二碼夾硬判
你玩撚哂啦

球玉搵個波掟人又咩事都無

祖維迪

嘩屌隻卡斯米路插水插到

搞掂
1:1

義犬報恩

拉莫斯報恩？

攻佢老母

反cup佢

差少少

拉莫斯報完恩啲解圍勁到仆街

訓啦柒頭

又插水

屌佢老母C朗狗又插水

又打人又插水又黑哨

Sleep is for the weak

1:2

先知

文字直播仲快過你地

痴線架

好感動

好野 預備杯麵先

吹雞未

End

完